有冇巴絲知physical 同 FAC 月費幾錢同有冇優惠

如題

lm

留名

Push

之前續左30個月p記
記得果個sales價係：
158 50months
183 30
208 20
全部場都入得，唔包毛巾

fac想試下 有無sales

巴打 可唔可以tg我你個sales既資料？

我total 3個人都想join plan 但揾唔到sales

tg: bby0702 thx

冇左個優惠成個月喇........
BTW 個FD 係SALES

介唔介意留佢contact比我呢？ thx

or叫佢tg我都ok

巴打可唔可以介紹你個fd?我想join

咁而家有無咩優惠？